有邊首動漫配樂聽到起雞皮？

棋魂片尾D配樂好正

刀劍

結城友奈是勇者

巨人
澤野弘之真心屈機

Only my railgun

你的名字 最後果段

妖尾之旋律

呢首冇得輸

高橋康治

咁樣火影啲bgm都好好聽

睇標題都係諗起棋魂

又唔好噉，梶浦由記嘅OST算係SAO少數嘅selling point嚟
雖然以梶浦本身嘅標準呢套啲OST唔算太標青

龍貓
千與千尋

brave heart 數碼暴龍

你知唔知咩係 登 登 登 登

呢首次次一起歌都會起雞皮

初號機暴走

梶浦啲ost

rick and morty既evil morty theme song

對唔住都要講聲，呢首真係第一

排球 起哂雞皮啦
舞台劇版打青城同白島澤opening個音樂都係cls架

排球好多都好正

澤野弘之

Eroge 架向星空之橋OP

因為我們是......

All Hail Britannia
All Hail Lelouch

秒5

恭介，過佢

比你快過我

睇完男排女將就開始追排球，好熱血

ERENthe標 後半段

核爆神曲

有踢學界仲有feel

歡迎入坑

點會冇哩首

教練,我想打籃球

燈凳 凳等燈凳凳燈 鄧凳等登燈

Angel beats

鋼鍊 不死傳說

光宗信吉 遊戲王

計op就

首swordland第一季聽真係有起雞皮

中學到大學yr1 都聽到啲同學 用 澤野弘之個 罪惡皇冠首bios 做鈴聲

俾返credit獨角獸

Moonlight ~

牙柯依 牙柯依

唱到走晒音

化物語

瀨那BGM

另類起雞皮

呢到個個都剩係貼 一兩首
根本 火影 全部 BGM 都接近世界級
喺 yoytube 打火影BGM
首首都精彩到仆街

是但整首引你入坑

世界上最幸福既女仔

Spike每次回憶Julia就係呢首 最後都放唔低 屌

gundam UC

咩來？

近期啲嘅
Might U
繭色

遠記唔起

鬼滅

點解冇人講魔劍Freesia 聽到個陣真係馬尿都標

二刷以後每次聽到起哂雞皮

Storywriter

進巨OP2 獻出心臟
聽完之後可以出去斬巨人

演唱會版仲震撼！！！
0510 開始睇 成班觀眾已經準備去打仗

jojo

沒有之一

巴打識野

jojo season5 處刑曲

OO trust you

你個song list

約翰？

唔係我
不過我都係聽開類似

Re zero Wishing

進化曲好屈機

末日時
治癒系神作

家教

佢gundam個啲都好撚屈機

經典

UC完全勝利

Uninstall , 好多首歌都會聽到起雞皮會令人激昂所以就唔講個啲，但呢首真係唯一一首起雞皮既同時一諗起個故事內容就有總講唔出抗拒感

好屈

川井憲次無得輸

swordland好撚正
是咪我認真咗

一首撐起成為套動畫

套

我記得佢嚟過西九龍中心唱live, miss左

Jojo

呢套野係廿幾集嘅MV黎嫁 btw全部ost都好聽

師兄係咪掉轉左講
胃痛神作

罪惡王冠

澤野弘之真係好撚屈機

竟然無HAIYAAAA
0:21開始

排球少年我覺得呢首先起到雞皮

00後表示其他都係垃圾男兒當入樽is the best

巨人 睇到我呀

世界第一處刑曲

YOUSEEBIGGIRL同apple seed真係無得輸

講起就嬲

Slam dunk

呢套，地獄最後一幕既鋼琴，同骷髏騎士突破黑太陽殺入去救主角段音樂都好正

呢首都好正

棋靈王就棋靈王啦
棋魂係乜鳩

我英米津首Peace Sign

他媽屎～

不思議遊戲ed

apple seed

蜂蜜與四葉草 入面所有既配樂

同意

鑽A
呢首一響就好激動

你答梶浦咪正皮囉，係都要答刀劍

刀劍係劇情睇到起雞皮

Genos 一出場配埋呢個配樂就覺得好撚型

六等星之夜

Gundam Thunderbolt

K on
我既青春

見圖有聲

You say run

Same
片頭片尾首首都正

直到世界的盡頭

殘酷的天使

嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁交街價
嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁交街價！

d片段比YouTube Ban晒
邊度有得睇返

火影79集嗰啲配樂，搵唔到source

Ymir果首正到
巨人d OST

啲畫面出哂嚟

heats

每次聽完都想打波

鋼練全部op

神作 School days
悲傷的彼岸

Only you ~

鐘意strike多d

加多首 mf northern cross

竟然冇拔劍神曲

櫻桃小丸子

男兒當入樽-直到世界盡頭

淨係睇圖都想喊多次

幾時出第三季

gundam f91片尾曲

JC整完第二季，你重想佢出落去？

神曲黎
個melody過左十幾年都仲記得

痴撚線第2條片好撚正

妖精的尾巴

Season 5 第2首op都好屈

冇追晒，有人講左未？ 呢首真係未必識家教都會識首歌

Beastar首main theme小提琴頭八個音已經將故事入面嗰種壓抑沈重既氛圍帶曬出黎

寶石之國鑽石首個人曲50幾秒開始好有遼闊感，好貼合鑽石拎自己同黑鑽石比，望唔到佢車尾燈嗰種孤獨

來自深淵最出名嗰首
成首歌好神聖，好似教會啲詩歌咁，feel到啲人當個深淵係神咁拜既感覺

攻殼 cowboy bebop

天元突破
我的鑽頭是可以突破天際的鑽頭啊！

覺醒正到傻

佢輸左比say you run

Zero Eclipse

一路打機一路聽 即刻好似俾六道上左身咁勁

喊到仆街

Bio

四月是你的謊言op ed
罪惡皇冠 d ost
白色相簿 d ost

上邊呢啲都冇得輸

家庭教師首覺醒

you say run

Coffee soda

slam dunk ed2 ED2 世界が終るまでは…

Forever Young

唔係madhouse不如唔好出

有無衝鋒21撚？
武藏落車跑入比賽場嗰吓都熱血到仆街

打不倒的空氣人

Let it all out
Let it all out...

CLANNAD兩首都屈哂
潮鳴り

空に光る

寒蟬you系列，聽親都好sad新版唔知係咪會俾個好結局詩音同悟史

搵唔翻逆轉國土鍊成個幕

巨人OST日日聽
聽左幾年 唔係吹水

講咁耐仲未有殘酷天使link

+ 天津核爆畫面

竟然無Gundam UC

build fighter 好撚正

登登登登...登登...登登登...登登

uc果幾首成日喺啲唔關事嘅日本綜藝節目出現
搞到啲好普通嘅食物呀、風景呀之類嘅畫面都忽然好epic

崖上的波兒

因為我地係妖精的尾巴 [bgm開始]

通靈王

落地獄系列 笑到仆街

屌 係咪恐怖醫學果D

兩首都好正

次撚次都係你條刀劍撚

忍唔住笑左

最聽得多係抽乾池水果個節目，喺撈魚時起歌
一加個音樂就搞到件事好似好緊張好epic咁，但諗清楚其實只係撈緊魚

Dear Maria count me in

入黎就係想講呢個

真crossing field

認真 打機必備戰曲

雞皮起到突破天際

you see big girl

四月是你的謊言
睇信嗰段

冇你哋嗰啲咁燃 但每次聽都會毛管戙

佢呀～～～足成首我都勁享受

珍新一季啲bgm暫時冇一首比得上

宣戰bgm我覺得ok wo

咁多頁都冇人講頭d eurobeat

呢首真係好有嗰種背叛feel，最正

雖然係支那channel但係聽佢改完都係覺得原曲差啲啲

爺爺

穿越時空的少女 完場嗰首

沙沙給油 沙沙給油

識貨，依兩套我都好鍾意睇

睇到最尾sad到

鋼煉 ED 2 let it all out

澤野弘之 好多都好正

呢首真係cls

正到仆街

呢首真係日日都要聽

喎哦哦哦哦哦哦~ 呼嗚嗚嗚嗚嗚嗚~

好正有幾次會睇到想喊

👆🏻👆🏻👆🏻

其實依張圖出處係邊？

LM

《高潔なる教皇》花京院典明處刑曲

You see big girl

棋魂我第一首諗到既反而係呢首 佐為同塔矢行洋捉果陣 真係聽到毛管戙 果種氣勢磅薄

White album ost

UC配呢條片真係無撚敵

叛變神曲
如果巨人嘅ost唔係咁屈機
應該冇而家咁hit

都係嘅，但係劇情依然carry

天氣之子放煙花個度

A.i.r

幻想曲嗰幕係全套最感人

腎仔

一拳超人

Gunbuster - Noriko

事實係真係用錯bgm

近年除咗我英you say run外

另一首就係e首

尷尬到起雞皮

睇完好撚熱血

Pillar man

連第二季都廢事睇 唔想破壞一拳係心目中既形象

Revo
佢既樂團既live係好正

新世紀福音戰士

Hellsing OVA

人生のメリーゴーランド

冷門啲

Blue bird

Dragon GT

Dragon Ball GT

Jet set run

創聖のアクエリオン

Spyair 好撚正

Let it all out~ let It all out~

驅魔少年-奏之曲

久保嘉晴

鋼鍊03

每次配合艾撚發表自由宣言+咆哮住用石頭block門+大嗌「Tatakae！」嘅畫面，真係睇幾多次都係起曬雞皮

怕痛的我

蓮都好撚慘

真係起撚曬雞皮

嗚嗚

波ku wo 豬呢爹 雪雪咩~~~

巨人全部

雖然唔係動漫

一拳呀

Call your name 睇d歌詞其實算係劇透歌

點知

happily ever after

屌 真係垃撚圾黎

white season 2 ep1

不知火

播到一半可能比左膠禁停首歌

排球少年 sure win

Gundam NT - Vigilante

Wake-up～ Wake-up～

你指乜嘢

Why

用想用佢隻手幫我打飛機

鬼滅 睇完嬲

不要問

新世紀福音戰士
鍊練 misia

劇場版呢？

京吹冇人講

叮噹

願榮光歸香港

仲有呢首，次次聽都眼濕濕

真一播即刻起雞皮

老屎忽, 唔知連登有冇人睇過娜汀亞
新戰艦出擊首bgm 真係廿幾年都記得

00劇場版 熊仔死個段

宇宙第一歌姬冇人講

United States Smash個bmg都好正

無人講咪你講囉

鬼滅好睇從來都唔關鬼滅既故仔事
你係唔係動畫黨
我之前追仲喊過幾次
直到做漫畫黨睇完個結局就覺得自己好撚柒on鳩

點解無人講革命雞

想囉 之後落到球場又會覺得好攰 都係下次先打

X 高達

gundam 00 d bgm都唔錯

我係漫畫黨

邊度喊

佢個陣黎香港有係九展開兩場LIVE
佢將巨人OP2 果段CHORUS改左做廣東話版
本身星期六果場佢話要唱個陣 唱左第一句 停左 話唔記得左點發音
叫我地第二日再黎過聽
星期日就真係成段廣東話由佢本人唱左出黎 好癲 好犀利

哇屌點解引用冇左 自膠 貼多次

佢個陣黎香港有係九展開兩場LIVE
佢將巨人OP2 果段CHORUS改左做廣東話版
本身星期六果場佢話要唱個陣 唱左第一句 停左 話唔記得左點發音
叫我地第二日再黎過聽
星期日就真係成段廣東話由佢本人唱左出黎 好癲 好犀利

真係不得了
最鍾意鼬個首

Unicorn gundam

火影世一

GT

Eva 冇得彈

鑽A人氣值得更好

第一次聽起哂雞皮

呢首真係無得輸

Where is my lover

Naruto準備反勝bgm

Rick n morty

來自深淵

都係澤野弘之

鑽a無敵

愛德華爆門個下

棋靈王

棋魂
鋼練

次次睇都笑死

最正 唔明點解d人話言葉正d

真係好好睇

Perfect time 又係澤野弘之

東京喰種打壁虎

仲以為有鋼鍊開門嗰首

屌打晒上面全部

舞台劇版邊度有得睇？

小圓配樂都好撚正

秒五如果冇共鳴d人應該會覺得悶
言葉多d起伏 秒五係個心un住

4:30

仲有deja vu

呢套入面嘅所有

真 就係個種錯過既可惜同唏噓唔係個個明

秒五由頭到尾都好壓抑，但又好真實
言葉臨尾將個壓抑一下宣洩晒出嚟令人睇到好感動又好爽，想好似主角咁一下舒發晒D壓力
秒五主角忘記唔到舊愛而將自己感情收收埋埋 ; 言葉主角為咗愛情願意勇敢去表達
我估D人特別鐘意其中一套係因為當中嘅主角同自己愛情觀或者經歷有D似所以會有共鳴

可惜歌詞 真係唔係幾夾

有冇人鍾意聽konosuba首配樂叫「旅立つ我らに祝福を！」

一聽覺得好似芒亨嘅bgm,搵完發現真係同一個作曲家寫嘅

另外唔知算唔算動漫 天氣之子grand escape同大丈夫都聽到起雞皮 插入點perfect

果然故事比較美好既係受歡迎d

其實兩套我都鐘意，不論故事定音樂
秒五首one more time, one more chance
YT仲有鄭中基粵語版MV

點可以漏火影

放煙花前日出嗰個都好正第1次睇嗰陣真係嘩出黎 靚到
之後天空跌落黎同最尾見翻陽菜都起曬雞皮

深淵嗰首！！
身邊無咩人鍾意呢首
唯獨得我狂聽

俾你講咗

真係好正 我條女冇興趣都變有興趣

可惜冇乜人睇過小南極

潮鳴り

終於見到

IM

無kill la kill無人講？

五月是你的謊言

想問吓有冇中文翻譯嘅字幕
明白歌詞嘅話應該會再High d

cha la head cha la

Sor for殘體字

我的英雄學院
巨人
獨角獸
未聞花名
數碼暴龍
一拳

櫻花滿地集於我心 楪舞紛飛祈願相隨

因為啲乜會係呢首？

雖然我都係第一時間諗起佢
不過套野係 棋靈王 / ヒカルの碁

數碼暴龍進化時嗰首

原本用係邊

一路都以為呢首係波羅斯Theme

屌你老母大車餅

澤野弘之既顛峰一定係UC

之前有eva快樂頌版
但搵唔返條片

CLANNAD同AIR竟然冇人講
KANON就爭咁啲

不思議遊戲

唔記得呢首叫咩名
但首歌真係勁好聽

巨人啲ost真係好正
唔係動畫黨 但都會係咁上youtube loop嚟聽

我都好想去

好熱血

可惜唔係完整版

唔係原本好耐以前有隊band嘅song嚟嘅咩

啊妹變返人

東京食屎狗果首GLASSY SKY

食戟主題曲

You See Big Girl

唔知你係咪講緊最尾嗰首
叫The Dreaming Girl In Me
兩季所有嘅歌都係菊地成孔寫，可以搵返佢嘅ost嚟聽

聽到又喊咗

Angel Beats

Clannad

仲有呢首

咁就10年喇

棋魂
鬼滅電影版

真！希望之唄

神

你都唔會死，冇得同現實比

純粹一聽隻曲 腦海成個星空感覺出曬嚟
開頭我由改編動畫調返轉識到原作OP
再識到FENG𠵱間嘢 （不過𠵱家好似執咗）

btw 後來Feng新作搵咗佐咲紗花唱嘅キスのひとつで
對我嚟講應該係最神嘅夏天樂曲
嗰種全力感嘅唱法真係幾正

堀江晶太雖則現實上啲人話佢瞓咗人老婆 人格有幾差
但就咁從作品角度嚟睇 唔少曲都係正嘢

喺親兵長隔離嘅女女都...

Feng係已經執咗，佢個夕陽染紅的坡道其實好正

如果講夏天嘅歌，我會揀星空的回憶嘅Eternal recurrence，同樣因為前奏已經令我眼前一片流星。
我每年七夕都一直要播佢。

動物台用戶年齡層都幾低
好多都係近十年

竟然無人提06FSN
經典到爆 川井曲風真係好多

無限的未知啲OPED都好特別
好過宜家啲流水線anisong好多倍

G Gundam 啲配樂好正

Eva 應該人人都識

配托柒果幕正撚到

fmp tsr最尾 南風
fmp iv最尾 不萎之花

識d野全部都好正

配樂嚟講我覺得ubw好啲

capeta極速方程式

妖精的尾巴！

團子大家族

如果係全場同字幕可能要bilibili
不過官方有出opening合集 可以睇住先頂下癮

睇你講邊版UBW
DEEN版都叫做就兩首好聽嘅歌
UFO就NO啦
配樂太柔和
對戰夾硬改情懷BGM出嚟
06版同新星版都LOOP咗好耐
UBW我唔知係UFO決定得場景唔好定係單純唔好聽
反正就係不了

利申
UFO黑
但呢次真係只提OST唔講佢其他衰嘢
應該都夠中肯

想聽

成套罪惡皇冠都係

三井喎 我覺得好夾

漸漸被你吸引
isabella's lullaby
Reason - Yuzu
SCANDAL - 多愁善感的瞬間
Ray of light
Period - CHEMISTRY
境界的彼方 茅原實里
約束之絆
曉之鎮魂歌
YOUSEEBIGGIRL
自由之翼
attack on titan
Hoshikuzu no Ring 屍體派對
treachery - bleach
escalon - bleach
zoldyck theme - hxh
legend of martial artist - hxh
虎視眈眈 - hxh
heaven shaking event - 火影
炭治郎之歌 + 鬼滅劇場版純音樂版本

仲有其他 有啲係純音樂嚟

蝗蟲的侵佔 腐蝕這都市

師父嗰幕配埋首歌真係

EoE呢首改版仲好聽過原版Thanatos

呢首同最終決戰嗰陣播返OP一樣起曬雞皮

The everlasting guilty crown都好正
套嘢都好正
雖然睇到好sad

anew

Blonde Redhead - For the Damaged Coda

DEPARTURE!

岡部啟一
識貨

神作 動畫嚟，漫畫都有，叫 妖精的旋律， 未睇過既後生仔建議睇下，耐少少血醒

睇電影果陣雞皮起晒

EGOIST

痴線勁屈機 好似播碟咁

幾夾喎

遊戲配樂計唔計
海貓大部份

棋靈王既 i will be the one

明明講配樂，講op, ed同插入歌仲多

進擊的巨人 無得輸呢首！

踢出我天地, 聽幾粒音已經起雞皮

MY NAME

只係香港唔hit

呢套感覺上每首都唔錯

0:50開始第一次睇呢幕聽到配樂就哭𠹌咗 童年返晒嚟

直到世界的盡頭冇得輸

無需多講

呢首唔係起雞皮，係會感動到喊

澤野弘之冇得輸

講俾女飛又夾

漫畫勁好睇，睇圖都有聲，所以動畫出嘅歌我聽完都會起雞皮

好鍾意0:44去到1:27嗰part

真心正